我係個前線勇武派 想助養嘅人入一入嚟

我淨係買裝備都燒咗過萬
我諗我有資格比啲意見講下
想助養前線升頂裝應該買啲乜

頭盔：黑色 最少達到EN 12492/Z98標準
例如

半面豬嘴：3M 6502（快扣款）比7502方便

全面豬嘴：3M 6800

眼罩：完全密封 最少達到Z87/EN166B標準
例如

濾餅：3M 60926（需要大量 消耗品嚟）

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

個頭盔成七舊水，單車頭盔或者迪卡儂嗰啲得唔得？

推

萬一中棍/彈，夠唔夠保護性？

到底泳鏡啱唔啱用？潛水鏡呢？

唔怕爆眼可以用泳鏡

我宜家用緊迪卡儂319單車頭 如果棍應該仲得 乜嘢海綿彈就冇可能頂到

push

幫推

《防具升級系列》想屠龍既獵人必入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實買唔係問題，
不過驚唔係用左係前線到

同埋一走就係晒條街到變垃圾

我明要變身

不過裝備真係唔平

頭盔邊度有實體店買到？

咁老實講，你show 出嚟嗰隻擋唔擋到海綿彈先？講緊鋼板都打得穿喎。

講起爆眼 護目鏡防彈標準最高係mil-prf-32432
我都有副ess profile nvg符合規格 本地買$880
但我後來查過下基本上mil-prf-32432市面嘅鏡
都係唔密封 即係冇魔防 我之前都因為咁而要洗眼

唔知 我都係美森

最少睇規格同保護範圍都好過單車頭盔 太多窿 擋唔擋到真係要畀狗射中過先知

Push

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

推，集資升級裝備，全面保護前線，一個不能少

成日買裝都好似幫手試伏咁

巴打請受小弟一拜

最好笑係用八百八十攻頂買副美軍都用緊嘅護目鏡 但冇魔防 最後又要使多七舊水買全面豬嘴

其實應該要諗點樣降低成本

我明大家想升級

但咁升落去係無止境

唔淨係錢

而係被捕人手愈來愈多

依個先係最大獲

所以行動模式係咪要開始轉下？

唔好再用返最近幾次嗰種玩法？

yes, 大把金主出錢

你係發夢王

芥蘭兄有心 我諗現階段冇咁易被捕 但秋後算帳就難講

芥蘭兄會唔會留TG畀我

眼罩首要條件[No Vented]
其次係符合[EN166B]/[Z87]標準

暫時有兩位戰友嘅Bolle Attack（上面一樓舉例嗰款）美森到貨試用 唔啱亞洲人面形冇氣密效果（小弟選擇咗全面豬嘴嘅升級方向 見佢地研究完揀買嗰款所以用佢做例子）其他可以考慮嘅護目鏡暫時建議3M 2890S/Sellstrom S80225/ESS Striketeam SJ（全部未買過嚟試）

同埋上面建議嗰款七舊水一個嘅頭盔其實都係運緊嚟未試用過 但見有啲記者用緊推薦同埋研究過捱到80焦絕對好過單車頭盔

2. 布袋彈-火藥推動 (12 Guage Shot Gun Bean Bag) = 150 Joules !
3. 橡膠子彈-火藥推動 (12 Guage Rubber Fin Rocket) = 176 Joules !!
4. 催淚彈-火藥推動 (37/38mm Chemical Munition CS Tear Gas) = 322 Joules !!!

其實警方已經係用真槍射擊市民

以呢個Post嘅樓主撳出嚟嘅數字其實個頭盔係捱唔到 我會當減傷咁睇 擋到幾多得幾多（本來就唔太可能買到真正防彈嘅頭盔）

唔岩
鏡最好係 ANSIZ87-1 D3 D4 美國STANDARD
EN166 FT BT 35 都得 EUROPE STANDARD
MIL-PRF-32432都係OK

鏡片最硬係MIL-PRF-32432
不過防煙最好係 ANSIZ87-1 D3 D4 D5 OR EN166 FT BT 3459

2揀1 防眼冇左 咩DUST RESISTANCE
如果唔係可以用
3M 2890S
3M 2890SA 都得 不過只有LOW ENERGY RESISTANCE

有平CHOICE PYRAMEX 平過ESS好多
地盤佬護眼之選

8月5日大罷工

PYRAMEX CAPSTONE 600 SERIES
可以裝LEN 有近視都用到

3M 1890S個鼻邊我懷疑做唔到No Vented

小弟算捨得買裝 所以當初就直接買ESS 不過宜家都用6800 Full face mask

巴打都有研究開

出面D塵係 1-60micron
有ANSIz87-1 D4 就播到 >5micron particles

ESS 好重皮

好似冇氣密？

但其實催淚煙嘅微粒幾大先

612見到射眼就唔諗狗衝ESS 唔想盲

個人取缺唔要永久視力受傷為前題
MIL-PRF-32432 擋15J
ANSIZ87-1 少一半7J
當然好怕煙既用返 ANSI OR EN STANDARD買
除左ANSI 去買地盤野用EN STANDARD 去買好易D
因為ENGINE 都用緊BSEN 多過ANSI
去鋪頭易講D 尤其RS ONLINE 用EN 多D

冇 INDIRECT VENT 但有ANSIZ87-1 D4
睇AMAZON 貨不多了

FROM GOOGLE 大概 1-60MICRON

其實眼入煙就係盲一段時間 盲咗嗰段時間非常危險 有狗嚟咬春袋就仆街 我會覺得防煙優先

可信程度有幾高

唔細啦
1MICRON 好細 換句話 NON VENTED 有冇D4 5 都會入少少

南邊圍工程頭盔中過海綿彈冇穿

普通安全帽EN397?
定係EN14052?

簡單講，內籠仲有冇棉？
海棉彈係直射定反彈再中？

我唔知係咩型號 直射 冇棉 但射到變左型

買完 有冇機會或者方法可以提前俾啲手足？

其實點解要掉，好唔環保，留返下次用嘛，次次用一次，多多錢都唔夠燒。

8月5日大罷工
8月5日大罷工
8月5日大罷工
辛苦晒義士們!!

推！

decathlon active 500 得唔得
諗住買

呢個係一級頭同三級頭對住AWM嘅分別

會唔會腦震盪 變埋形

pish

老實講真係難啲 除非你本身識人試下問十八區聯合（沙田）/本民前 或者有啲學生會 我覺得比較多前線勇武

要睇規格 前面提過

想問下你點樣買左成萬蚊?
自用定有派?

攀山頭盔唔會好啲咩？都係三百零蚊

唔係型號
係安全標準

大約距離幾遠射過黎，有冇印象

你呢啲實測報告好緊要

已經係咁叫人課金裝備，唔好淨係買野食